今日竟然無痴線到，感覺良好

睇黎我好快會變正常人

勁